揀係星期六上午裝修嘅人真係好冇品

晨早流流八點幾九點就係度鑽牆

難得星期六想休息下瞓耐啲都唔得

起身做運動啦

攰到跑兩步都猝死

青如

Agger

屌你老母

有d地方過左中午唔比攪

唔好意思，要搵食